有冇人覺得自己係born to fail

未出世個下已經輸硬
打都唔使打
註定成世做低下階層
咁係喎，社會一定有低下階層
只不過呢個角色由我仲有其他千萬人做咁解
速遞公司做跑腿個d
每晚送汽水送雪糕入便利店個d跟車仔
踎響街邊扒飯盒地盤佬
冇可能個個ceo、管理層、專業人士

yup

社會風光背後一定要有班廢柴襯托
自己起既豪宅，地盤佬住唔起
自己種既咖啡豆，埃塞俄比亞佬飲唔起
整定